有冇人細個果陣睇過兒童快報既大話西遊呀

細細個覺得好好睇
唐僧好現實

細個期期都買
(冇記錯好似買邊份報紙會跟埋）

創刊日同我生日一樣，
記得有張舊相係兒童快報唔知幾周年封面，
我拎住黎合照

仲有父子神探
成日覺得條友d畫風好正,好似叫鄧本邦

呢種畫風好港漫Q版
唔知最後結局係咩

飲親茶都叫老豆老母科水買

記得以前屋企張枱唔夠大，要放喺地下趴喺度睇

有兩年暑假出咗單行本
每年暑假都好希望佢出單行本

不過後期畫風好柒